%Logbog for Jesper
\subsection{Uge 06} %2014-2-3 til 2014-2-9
\begin{itemize*}
\item Første projekt møde.
\item Startet på latex template
\end{itemize*}

\subsection{Uge 07} %2014-2-10 til 2014-2-16
\begin{itemize*}
\item Første ideer til projekt.
\end{itemize*}

\subsection{Uge 08} %2014-2-17 til 2014-2-23
\begin{itemize*}
\item Har introduceret projekt gruppen for git og latex.
\item Startet på projekt oplægget og use cases.
\end{itemize*}

\subsection{Uge 09} %2014-2-24 til 2014-3-2
\begin{itemize*}
\item Arbejdet på latex setup'et
\item Færdig med projektoplæg
\item Startet på kravspecifikation og acceptestspecifikation
\end{itemize*}

\subsection{Uge 10} %2014-3-3 til 2014-3-9
\subsection{Uge 11} %2014-3-10 til 2014-3-16
\begin{itemize*}
\item Lavet review
\end{itemize*}

\subsection{Uge 12} %2014-3-17 til 2014-3-23
\begin{itemize*}
\item Færdig med kravspecifikation og acceptestspecifikation
\item Startet med BDD og logisk/fysisk
\end{itemize*}
\subsection{Uge 13} %2014-3-24 til 2014-3-30
\subsection{Uge 14} %2014-3-31 til 2014-4-6
\subsection{Uge 15} %2014-4-7 til 2014-4-13
\begin{itemize*}
\item Færdig med BDD og logisk/fysisk
\end{itemize*}

\subsection{Uge 16} %2014-4-14 til 2014-4-20
\begin{itemize*}
\item Researchet event håndtering
\end{itemize*}

\subsection{Uge 17} %2014-4-21 til 2014-4-27
\begin{itemize*}
\item Startet programmering af event håndtering
\end{itemize*}

\subsection{Uge 18} %2014-4-28 til 2014-5-4
\begin{itemize*}
\item Programmeret læsning fra kerne og tilføjet event håndtering til git.
\end{itemize*}

\subsection{Uge 19} %2014-5-5 til 2014-5-11
\begin{itemize*}
\item Programmeret læsning fra kerne og tilføjet event håndtering til git.
\item Tilføjet gui skifter (ControllerMain) se dokumentation \extref{subsec:controllermain}
\item Startet på CandyDB se dokumentation \extref{subsec:candydb}
\item Programmeret håndtering af niveau ændringer som gemmes til CandyDB
\end{itemize*}

\subsection{Uge 20} %2014-5-12 til 2014-5-18
\begin{itemize*}
\item Startet på MotorManager og Payment.
\item Skrevet GraphSubscriber og testet effektivitet. - For langsom
\end{itemize*}

\subsection{Uge 21} %2014-5-19 til 2014-5-25
\begin{itemize*}
\item Startet på dokumentation og rapport.
\end{itemize*}

\subsection{Uge 22} %2014-5-26 til 2014-6-1
\begin{itemize*}
\item Startet på dokumentation og rapport.
\end{itemize*}
